# README #

## master ##

La rama master es la rama principal del repositorio, está asignada al maintainer.

Se ha hecho mucho trabajo en esta rama.

Más trabajo de master. Es muy productivo.

Cambios previos a fusionar con acuerol.
